點解高鐵西九站租借期要定去到2047？

2047之後唔洗借？

呢啲大家明架啦
唔洗講到咁白啦

因為到時是由另一個國家管理

Molamola

你大獲啦

拉落西九B2！

到時樓契同港幣會點

你知得太多了

堅守第4層地獄！

大家都明哂啦